/* Details of a saved card. &apos;{card brand} ending in {last 4}&apos; e.g. &apos;VISA ending in 4242&apos; */
"%1$@ ending in %2$@" = "%1$@ - 尾號：%2$@";

/* Bank name when bank is offline for maintenance. */
"%@ - Offline" = "%@ - 離線";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"+ Add" = "+ 添加";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can enter card details */
"+ Add card" = "+ 添加卡";

/* Source type brand name */
"3D Secure" = "3DS 驗證";

/* Title for address entry section */
"ACCOUNT HOLDER ADDRESS" = "帳戶持有人地址";

/* This is a Payment Method type brand name so shouldn&apos;t be translated unless it has a different name in a given localization. */
"AU BECS Debit" = "AU BECS 簽帳";

/* Payment Method type brand name. */
"AU BECS Direct Debit" = "AU BECS 直接借記 ";

/* part of {Account} ending in {last4} */
"Account" = "帳戶";

/* Caption for Name field on bank info form */
"Account Holder Name" = "帳戶持有人姓名";

/* Placeholder text for Account number entry field for BECS Debit. */
"Account number" = "帳號";

/* Button to add a new credit card. */
"Add New Card…" = "添加新卡...";

/* Title for Add a Card view */
"Add a Card" = "新增卡";

/* Title for SEPA Debit Account form */
"Add a Direct Debit Account" = "新增銀行扣款帳戶";

/* Title shown above a card entry form */
"Add a card" = "添加卡";

/* Button prompt to add a bank account as a payment method. */
"Add bank account" = "添加銀行帳戶";

/* Label of a button displayed below a card entry form that saves the card details */
"Add card" = "添加卡";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"Add new payment method" = "添加新支付方式";

/* Title shown above a form where the customer can enter payment information like credit card details, email, billing address, etc. */
"Add your payment information" = "添加您的支付資訊";

/* Address line 2 placeholder for billing address form. */
"Address line 2 (optional)" = "地址第 2 行（可選）";

/* Payment Method type brand name */
"Affirm" = "Affirm";

/* Payment Method type brand name  */
"Afterpay" = "Afterpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay" = "AfterpayClearpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay_copy" = "AfterpayClearpay";

/* Source type brand name */
"Alipay" = "支付寶";

/* Text for Apple Pay payment method */
"Apple Pay" = "Apple Pay";

/* Caption for Apartment/Address line 2 field on address form */
"Apt." = "公寓";

/* Title for bank picker section */
"BANK" = "銀行";

/* Title for bank account information form */
"BANK ACCOUNT INFORMATION" = "銀行帳戶資訊";

/* Title for billing address entry section */
"BILLING ADDRESS" = "帳單地址";

/* Payment Method type brand name */
"BLIK" = "BLIK";

/* Placeholder text for BSB Number entry field for BECS Debit. */
"BSB" = "BSB";

/* Text for back button */
"Back" = "上一步";

/* Source type brand name */
"Bancontact" = "Bancontact";

/* Link Instant Debit payment method display name */
"Bank" = "銀行";

/* Label for Bank Account selection or detail entry form */
"Bank Account" = "銀行帳戶";

/* Title for billing address entry section */
"Billing Address" = "帳單地址";

/* Billing address section title for card form entry. */
"Billing address" = "帳單地址";

/* Payment Method type brand name */
"Boleto" = "Boleto";

/* Klarna buy now or pay later copy */
"Buy now or pay later with Klarna." = "用 Klarna 先買後付。";

/* Text providing link to terms for ACH payments */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "繼續操作即表示您同意按照<terms>這些條款</terms>授權付款。";

/* Mandate text displayed when paying via Link instant debit. */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to these <terms>terms</terms>." = "點擊「繼續」，即表示您同意按照這些<terms>條款</terms>授權付款。";

/* Legal text shown when creating a Link account. */
"By joining Link, you agree to the <terms>Terms</terms> and <privacy>Privacy Policy</privacy>." = "加入 Link 即表示您同意<terms>條款</terms>和<privacy>隱私政策</privacy>。";

/* SEPA legal authorization text – must use official translations. */
"By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited." = "提供您的 IBAN 並確認本次付款，表示您授權 %@ 和我們的付款服務供應商 Stripe 傳送說明給您的銀行，讓您的銀行根據此說明從您的帳戶中扣款。根據您與銀行間所同意的條款與條件，您有權從銀行收到退款。退款必須在您帳戶被扣款當日起的 8 週內申請。";

/* Legal text shown when using AUBECS. */
"By providing your bank account details and confirming this payment, you agree to this Direct Debit Request and the <terms>Direct Debit Request service agreement</terms>, and authorise Stripe Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343 Direct Debit User ID number 507156 (“Stripe”) to debit your account through the Bulk Electronic Clearing System (BECS) on behalf of %@ (the \"Merchant\") for any amounts separately communicated to you by the Merchant. You certify that you are either an account holder or an authorised signatory on the account listed above." = "提供您的銀行帳戶詳情並確認這筆付款即表示您同意該「直接借記請求」以及<terms>「直接借記請求」服務協議</terms>，並授權 Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343，直接借記用戶 ID 507156 (「Stripe」)透過「批量電子清算系統」(BECS) 代 %@（「商家」）向您收取「商家」單獨與您議定的金額。您確認您是上述所列帳戶的帳戶持有人或授權簽字者。";

/* SEPA mandate text */
"By providing your payment information and confirming this payment, you authorise (A) %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and (B) your bank to debit your account in accordance with those instructions. As part of your rights, you are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited. Your rights are explained in a statement that you can obtain from your bank. You agree to receive notifications for future debits up to 2 days before they occur." = "提供您的支付方式並確認該付款即表示您授權 (A) %@ 與我們的支付服務商 Stripe 向您的銀行發送對您的帳戶進行借記的指令以及 (B) 您的銀行按照這些指令對您的帳戶進行借記。根據您與您的銀行協議的條款和條件，您有權從您的銀行得到退款。退款必須在 8 周內提出，從您的帳戶被扣款之日起算。您的權利在結單上有解釋，可從您的銀行獲取。您同意提前 2 天接收後續借記的通知。";

/* Mandate text with link to terms when saving a bank account payment method to a merchant (merchant name replaces %@). */
"By saving your bank account for %@ you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "保存您的 %@ 銀行帳戶即表示您同意按照<terms>這些條款</terms>授權付款。";

/* Title for card number entry field */
"CARD" = "卡";

/* Title for contact info form */
"CONTACT" = "聯絡資訊";

/* Title for country picker section */
"COUNTRY" = "國家";

/* Label for entering CVC in text field */
"CVC" = "CVC";

/* Label for entering CVV in text field */
"CVV" = "CVV";

/* Title for credit card number entry field */
"Card" = "卡";

/* Details of a saved card */
"Card ending in %@" = "尾號為 %@ 的金融卡";

/* Card details entry form header title */
"Card information" = "金融卡資訊";

/* Label for card number entry text field */
"Card number" = "卡號";

/* TODO */
"Choose a payment method" = "選擇一個支付方式";

/* Payment Method type brand name */
"Clearpay" = "Clearpay";

/* Accessibility label for the button to close the card scanner. */
"Close card scanner" = "關閉金融卡掃描器";

/* Title for contact info form */
"Contact" = "聯絡資訊";

/* Title for delivery address entry section */
"DELIVERY ADDRESS" = "寄送地址";

/* Title for delivery info form */
"Delivery" = "寄送";

/* Title for delivery address entry section */
"Delivery Address" = "寄送地址";

/* Source type brand name */
"EPS" = "EPS";

/* Button title to enter editing mode */
"Edit" = "編輯";

/* Payment Method type brand name */
"FPX" = "FPX";

/* Label for free shipping method */
"Free" = "免費";

/* Placeholder string for name entry field. */
"Full name" = "全名";

/* Source type brand name */
"Giropay" = "Giropay";

/* Payment Method type brand name. */
"GrabPay" = "GrabPay";

/* IBAN placeholder – don&apos;t translate */
"IBAN" = "IBAN";

/* Shipping form error message */
"Invalid Shipping Address" = "送貨地址無效";

/* Spoken during VoiceOver when a form field has failed validation. */
"Invalid data." = "數據無效。";

/* Source type brand name */
"Klarna" = "Klarna";

/* Link Payment Method type brand name */
"Link" = "Link";

/* Title for screen when data is still loading from the network. */
"Loading…" = "正在載入...";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM / YY" = "月份/年份";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM/YY" = "月份/年份";

/* Title for payment options section */
"MORE OPTIONS" = "更多選項";

/* Source type brand name */
"Multibanco" = "Multibanco";

/* Payment Method type brand name */
"NetBanking" = "NetBanking";

/* Label for button to add a new credit or debit card */
"New Card" = "新卡";

/* Label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New Direct Debit Account" = "新增直接簽帳帳戶";

/* Accessibility label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New SEPA Direct Debit Account" = "新增 SEPA 直接簽帳帳戶";

/* Button to move to the next text entry field */
"Next" = "下一步";

/* Payment Method type brand name */
"OXXO" = "OXXO";

/* Button to pay with a Bank Account (using FPX). */
"Online Banking (FPX)" = "網上銀行 (FPX)";

/* Title of a section containing multiple payment methods that can selected and will collect the payment information from the user. */
"Or pay using" = "或用以下方式支付";

/* Title of a section containing a card form that will collect the payment information from the user. */
"Or pay with a card" = "或用金融卡支付";

/* Source type brand name */
"P24" = "P24";

/* Label of a button that initiates payment when tapped */
"Pay %@" = "支付 %@";

/* Klarna pay later copy */
"Pay later with Klarna." = "用 Klarna 延後支付。";

/* Pay over time with Affirm copy */
"Pay over time with %@" = "用 %@ 慢慢支付";

/* Pay with {payment method} */
"Pay with %@" = "以 %@ 支付";

/* Payment Method type brand name */
"PayPal" = "PayPal";

/* Title for Payment Method screen */
"Payment Method" = "付款方式";

/* Accessibility instructions for card scanning. */
"Point the camera at your card." = "將網路攝影機正對金融卡。";

/* Short string for postal code (text used in non-US countries). Please keep to 8 characters or less if possible. */
"Postal" = "郵政";

/* Caption for Postal Code field on address form (only shown in countries other than the United States) */
"Postal Code" = "郵遞區號";

/* Label of a button that, when tapped, initiates payment, becomes disabled, and displays this text */
"Processing..." = "正在處理...";

/* Payment Method type brand name. */
"Przelewy24" = "Przelewy24";

/* Button title for confirmation alert to remove a saved payment method
   Text for remove button */

"Remove" = "移除";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved card. Remove {card brand} ending in {last 4} e.g. &apos;Remove VISA ending in 4242&apos; */

"Remove %1$@ ending in %2$@" = "移除尾號為 %2$@ 的 %1$@";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing saved payment method. */

"Remove %@" = "移除 %@";
/* Title for confirmation alert to remove a card */

"Remove Card" = "移除卡";
/* Title for confirmation alert to remove a saved bank account payment method */

"Remove bank account" = "移除銀行帳戶";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved bank account. e.g. 'Remove bank account ending in 4242' */

"Remove bank account ending in %@" = "移除尾號為 %@ 的銀行帳戶";
/* part of {SEPA Account} ending in {last4} */

"SEPA Account" = "SEPA 帳戶";
/* Payment method brand name */

"SEPA Debit" = "SEPA Debit";
/* Source type brand name */

"SEPA Direct Debit" = "SEPA 直接簽帳";
/* Title for shipping address entry section */

"SHIPPING ADDRESS" = "送貨地址";
/* Label for shipping method form */

"SHIPPING METHOD" = "送貨方式";
/* Source type brand name */

"SOFORT" = "SOFORT";
/* The label of a switch indicating whether to save the payment method for future payments. */

"Save for future payments" = "保存以用於未來的付款";
/* The label of a switch indicating whether to save the user&apos;s card for future payments to this merchant */

"Save this card for future %@ payments" = "保存該卡，用於未來在 %@ 付款。";
/* The label of a switch indicating whether to save the user's card for future payment */

"Save this card for future Stripe payments" = "保存該卡，用於未來的 Stripe 付款";
/* label for iDEAL-bank selection picker */

"Select bank" = "選擇銀行";
/* Title shown above a carousel containing the customer&apos;s payment methods */

"Select your payment method" = "選擇您的支付方式";
/* Label of a button displayed below a payment method form. Tapping the button sets the payment method up for future use */

"Set up" = "設定";
/* Title for shipping info form */

"Shipping" = "送貨";
/* Title for shipping address entry section */

"Shipping Address" = "送貨地址";
/* Label for shipping method form */

"Shipping Method" = "送貨方式";
/* Payment Method type brand name

   Source type brand name */
"Sofort" = "Sofort";

/* Caption for generalized state/province/region field on address form (not tied to a specific country&apos;s format) */
"State / Province / Region" = "州 / 省 / 地區";

/* Prompt for microdeposit verification before completing purchase with merchant. %@ will be replaced by merchant business name */
"Stripe will deposit $0.01 to your account in 1-2 business days. Then you’ll get an email with instructions to complete payment to %@." = "Stripe 會在 1-2 個工作日向您的帳戶存入 0.01 美元。然後您會收到一封郵件，指導您完成向 %@ 的付款。";

/* Error string displayed to user when they have entered an incomplete BSB number. BSB refers to an Australian bank account number */
"The BSB you entered is incomplete." = "您輸入的 BSB 不完整。";

/* Error string displayed to user when they enter in an invalid BSB number. &quot;BSB&quot; refers to an Australian bank account. */
"The BSB you entered is invalid." = "您輸入的 BSB 無效。";

/* An error message displayed when the customer's IBAN is incomplete. */
"The IBAN you entered is incomplete." = "您輸入的 IBAN 不完整。";

/* An error message displayed when the IBAN country code is not supported. */
"The IBAN you entered is invalid, \"%@\" is not a supported country code." = "您輸入的 IBAN 無效，\"%@\" 是不支援的國家代碼。";

/* Error when the seleted payment method is not available (eg attempted to use 3D Secure on a card that does not support it). */
"The selected payment method is not available." = "所選的付款方式無法使用。";

/* Error when 3DS2 authentication timed out. */
"Timed out authenticating your payment method -- try again" = "驗證您的付款方式時逾時 -- 請重試";

/* Error when the user hasn&apos;t allowed the current app to access the camera when scanning a payment card. &apos;Settings&apos; is the localized name of the iOS Settings app. */
"To scan your card, allow camera access in Settings." = "要掃描您的金融卡，在「設定」中啟用網路攝影機。";

/* Payment Method type brand name */
"UPI" = "UPI";

/* Default missing source type label */
"Unknown" = "未知";

/* Button to fill shipping address from billing address. */
"Use Billing" = "使用帳單地址";

/* Button to fill billing address from delivery address. */
"Use Delivery" = "使用寄送地址";

/* Button to fill billing address from shipping address. */
"Use Shipping" = "使用送貨地址";

/* Error when 3DS2 authentication failed (e.g. customer entered the wrong code) */
"We are unable to authenticate your payment method. Please choose a different payment method and try again." = "我們無法驗證您的付款方式。請選擇其他付款方式，然後再試一次。";

/* Source type brand name */
"WeChat Pay" = "WeChat Pay";

/* You&apos;ll be taken to {bank name} to finish your purchase. */
"You'll be taken to %@ to finish your purchase." = "您將會前往 %@ 完成購買。";

/* An error message displayed when the IBAN does not start with a two-letter country code. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code." = "您的 IBAN 應以一個兩字母國家代碼開頭。";

/* An error message. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code._copy" = "您的 IBAN 應以一個兩字母國家代碼開頭。";

/* Error message for when ZIP code in form is incomplete (US only) */
"Your ZIP is incomplete." = "您的郵編不完整。";

/* Error message for when postal code in form is invalid (US only) */
"Your ZIP is invalid." = "您的郵編無效。";

/* Error message for card form when card number is incomplete */
"Your card number is incomplete." = "您的卡號不完整。";

/* Error message for card form when card number is invalid */
"Your card number is invalid." = "您的卡號無效。";

/* Error message for card details form when expiration date isn&apos;t entered completely */
"Your card's expiration date is incomplete." = "您的卡的不完整。";

/* Error message for card details form when expiration date is invalid */
"Your card's expiration date is invalid." = "您金融卡的有效期無效。";

/* String to describe an invalid month in expiry date. */
"Your card's expiration month is invalid." = "您的金融卡的到期月份無效。";

/* String to describe an invalid year in expiry date. */
"Your card's expiration year is invalid." = "您的金融卡的到期年份無效。";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is incomplete. */
"Your card's security code is incomplete." = "您的金融卡的安全碼不完整。";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is invalid */
"Your card's security code is invalid." = "您的金融卡安全碼無效。";

/* Error message for when postal code in form is incomplete */
"Your postal code is incomplete." = "您的郵遞區號不完整。";

/* Error message for when postal code in form is invalid */
"Your postal code is invalid." = "您的郵編無效。";

/* Caption for Zip Code field on address form (only shown when country is United States only) */
"ZIP Code" = "郵遞區號";

/* accessibility label for text field */
"card number" = "卡號";

/* Placeholder string for email entry field. */
"example@example.com" = "example@example.com";

/* accessibility label for text field */
"expiration date" = "到期日";

/* Payment Method type brand name. */
"giropay" = "Giropay";

/* Source type brand name */
"iDEAL" = "iDEAL";

/* iDEAL bank section title for iDEAL form entry. */
"iDEAL Bank" = "iDEAL 銀行";

